How are you?

How are you?

im five, thanks, n u ?

等睇無限loop

Ask your mum

I'm fine thank you and you?

I go to school by bus.

唔好咁啦

im 0159753, thanks

good

此post已完

I am 5 years d. How old are you

i go to school by bus

我很好 你呢？

you have why ask me

敲你老母

I am fine thank you. And you?

I am find, and you?

我都好好呀 你呢？

Rubbish, and you?

好好呀，你呢？

And you?

better than you

Wow we are brothers

I am fine, and you?

怎麽是你？

how old are you ?
怎麽老是你？

I go to school by bus

不淮說中文，說英文

Say Yes Sir!

屌你老母

i am five thank you

屌你咩

My mum is fine, and you

I'm fine thank you and you？

Im doing well how abt urself man?

I am fine thank you, and you?

My mum is five, and you?

none of your business